黑警怕架唔係肺炎

佢地怕架係報應

班on 9無腦毅進狗怕條撚咩，分分鐘仲上緊大陸叫雞喇